香港人真係好撚識音樂

聽主流個班眼界又窄，聽indie個班又要懶係清高。
叱咤頒獎禮個post就係充斥呢班人，點解唔可以好就讚，衰先踩
Dear Jane都有咖啡因眼淚呢啲高質歌啦，就算indie重野都有Deepinside個啲好普通既作品。
香港人聽歌係聽音樂定聽印象架其實？

兜咁大個圈笑dear jane

邊有笑